# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# 남자사람  <cessnagi@gmail.com>, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ownCloud\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://bugs.owncloud.org/\n"
"POT-Creation-Date: 2012-11-22 00:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-11-21 06:53+0000\n"
"Last-Translator: 남자사람 <cessnagi@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/owncloud/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ajax/changefoldername.php:30
msgid "Error changing name of folder "
msgstr "폴더의 이름 변경 오류"

#: ajax/collapsefolder.php:36
msgid "Error collapsing folder."
msgstr ""

#: ajax/createfeed.php:52
msgid "Feed already exists."
msgstr "피드가 이미 열려있습니다."

#: ajax/createfeed.php:58
msgid "Error adding feed."
msgstr "피드를 추가 에러발생"

#: ajax/createfeed.php:71
msgid "Feed added!"
msgstr "피드 추가!"

#: ajax/createfolder.php:37
msgid "Error adding folder."
msgstr "폴더를 추가 에러발생"

#: ajax/createfolder.php:47
msgid "Folder added!"
msgstr "폴더 추가!"

#: ajax/deletefeed.php:29
msgid "Error removing feed."
msgstr "피드를 제거 에러발생"

#: ajax/deletefolder.php:27
msgid "Error removing folder."
msgstr "폴더를 제거 에러발생"

#: ajax/feedlist.php:28
msgid "Error updating feeds."
msgstr "피드 업데이트 에러발생"

#: ajax/importopml.php:40
msgid "Empty filename"
msgstr "빈 파일이름"

#: ajax/importopml.php:50
msgid "No source argument passed"
msgstr "소스 인수가 전달되지 않았습니다."

#: ajax/importopml.php:54
msgid "Error while reading file"
msgstr "파일을 읽는중 에러발생"

#: ajax/importopml.php:64
msgid "An error occurred while parsing the file."
msgstr "파일 파싱하는 도중 에러 발생."

#: ajax/loadfeed.php:52
msgid "Feed loaded!"
msgstr "피드를 불러왔습니다!"

#: ajax/movefeedtofolder.php:37
msgid "Error moving feed into folder."
msgstr "폴더안의 피드 이동 에러발생"

#: ajax/selectfromcloud.php:31
msgid "No file path was submitted."
msgstr "파일 경로가 제출되지 않았습니다."

#: ajax/selectfromcloud.php:38
msgid "File doesn't exist:"
msgstr "파일이 존재하지 않습니다. "

#: ajax/selectfromcloud.php:44
msgid "Couldn't save temporary image: "
msgstr "임시 이미지를 저장할 수 없습니다:"

#: ajax/setallitemsread.php:63
msgid "Error setting all items as read."
msgstr "모든 항목을 읽음 상태로 설정 에러 발생"

#: ajax/setitemstatus.php:47
msgid "Error marking item as read."
msgstr "읽은 상태로 항목표시 에러 발생"

#: ajax/updatefeed.php:37
msgid "Error updating feed."
msgstr "피드 업데이트 에러 발생"

#: ajax/updatefeed.php:45
msgid "Feed updated!"
msgstr "피드를 업데이트 하였습니다!"

#: appinfo/app.php:38 lib/search.php:21
msgid "News"
msgstr "뉴스"

#: js/items.js:122
msgid "Error while loading the feed"
msgstr "피드를 로딩하는데 에러발생"

#: js/items.js:122 js/items.js:589 js/items.js:700 js/main.js:114
#: js/menu.js:532 js/menu.js:592 js/menu.js:614 js/menu.js:641 js/menu.js:663
#: js/menu.js:914 js/news.js:28 js/news.js:46 js/news.js:58 js/news.js:76
#: js/news.js:90 js/news.js:116 js/settings.js:10 js/settings.js:17
#: js/settings.js:68
msgid "Error"
msgstr "에러"

#: js/main.js:33
msgid "None"
msgstr "없음"

#: js/main.js:101 templates/main.php:17
msgid "Show only unread"
msgstr "읽지 않은것 보기"

#: js/main.js:105 templates/main.php:13
msgid "Show everything"
msgstr "모두 보기"

#: js/menu.js:505
msgid "Are you sure you want to delete this feed?"
msgstr "해당 피드를 삭제 하시겠습니까?"

#: js/menu.js:513
msgid "Are you sure you want to delete this folder and all its feeds?"
msgstr "해당 폴더와 모든 피드를 삭제 하시겠습니까?"

#: js/menu.js:521
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: js/news.js:28 js/news.js:58
msgid "Name of the folder cannot be empty."
msgstr "폴더의 이름은 비워둘수 없습니다."

#: js/news.js:33 js/news.js:95
msgid "Adding..."
msgstr "추가중..."

#: js/news.js:50 templates/part.dialogues.php:9
msgid "Add folder"
msgstr "폴더 추가"

#: js/news.js:63
msgid "Changing..."
msgstr "변경중..."

#: js/news.js:79 templates/part.dialogues.php:34
#: templates/part.dialogues.php:38 templates/part.dialogues.php:43
msgid "Change folder name"
msgstr "폴더 이름 변경"

#: js/news.js:90
msgid "URL cannot be empty."
msgstr "URL은 비워둘수 없습니다."

#: js/news.js:120 js/news.js:127 templates/firstrun.php:5
msgid "Add feed"
msgstr "피드 추가"

#: js/news.js:124
msgid "Error while parsing the feed"
msgstr "피드를 파싱하는 도중 에러발생"

#: js/news.js:124
msgid "Fatal Error"
msgstr "치명적 에러"

#: js/settings.js:17
msgid "No files selected."
msgstr "어떤파일도 선택되지 않았습니다."

#: js/settings.js:31
msgid "Importing OPML file..."
msgstr "OPML 파일 가져오는중..."

#: js/settings.js:42
msgid "Not a valid type"
msgstr "유효한 타입이 아님"

#: js/settings.js:60
msgid "Importing done"
msgstr "가져오기 완료"

#: js/settings.js:64
msgid "Error while importing feeds."
msgstr "피드를 읽는중 에러발생."

#: js/settings.js:88
msgid "Select file"
msgstr "파일 선택"

#: lib/feedmapper.php:180 lib/itemmapper.php:207
msgid "no title"
msgstr "제목 없음"

#: lib/foldermapper.php:127
msgid "no name"
msgstr "이름 없음"

#: lib/itemmapper.php:212
msgid "no body"
msgstr ""

#: opmlexporter.php:52
msgid "subscriptions in ownCloud - News"
msgstr "ownCloud 뉴스 구독"

#: subscribe.php:30
msgid "An error occurred"
msgstr "에러가 발생하였습니다."

#: subscribe.php:32
msgid "Nice! You have subscribed to "
msgstr "좋습니다! 당신은 구독하였습니다."

#: subscribe.php:36
msgid "You had already subcribed to this feed!"
msgstr "당신은 이미 이 피드를 구독하였습니다."

#: templates/firstrun.php:2
msgid "You don't have any feed in your reader."
msgstr "당신의 리더에 피드가 없습니다."

#: templates/firstrun.php:6 templates/part.dialogues.php:28
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: templates/firstrun.php:7 templates/subscribelet.php:7
msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#: templates/firstrun.php:11
msgid "Import OPML"
msgstr "OPML 가져오기"

#: templates/firstrun.php:12
msgid "Upload file from desktop"
msgstr "데스크탑으로 부터 파일 업로드"

#: templates/firstrun.php:12
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: templates/firstrun.php:13
msgid "Select file from ownCloud"
msgstr "ownCloud로부터 파일 선택"

#: templates/firstrun.php:13
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: templates/firstrun.php:15 templates/settings.php:4
msgid ""
"Select file from <a href=\"#\" class=\"settings\" id=\"browselink\">local "
"filesystem</a> or <a href=\"#\" class=\"settings\" "
"id=\"cloudlink\">cloud</a>"
msgstr ""

#: templates/firstrun.php:18
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: templates/firstrun.php:24
msgid "Or..."
msgstr "또는..."

#: templates/main.php:34
msgid "Add feed or folder"
msgstr "피드 또는 폴더 추가"

#: templates/main.php:35
msgid "Add Feed/Folder"
msgstr "피드/폴더 추가"

#: templates/main.php:37
msgid "Feed"
msgstr "피드"

#: templates/main.php:38
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: templates/main.php:45
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: templates/part.dialogues.php:1
msgid "Add Folder"
msgstr "폴더 추가"

#: templates/part.dialogues.php:4
msgid "Add new folder"
msgstr "새로운 폴더 추가"

#: templates/part.dialogues.php:8 templates/part.dialogues.php:42
msgid "Folder name"
msgstr "폴더 이름"

#: templates/part.dialogues.php:14
msgid "Add Subscription"
msgstr "구독 추가"

#: templates/part.dialogues.php:17
msgid "Add new feed"
msgstr "새로운 피드 추가"

#: templates/part.dialogues.php:20
msgid "Choose folder"
msgstr "폴더 선택"

#: templates/part.dialogues.php:29
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: templates/part.feeds.php:48
msgid "New articles"
msgstr "새로운 기사"

#: templates/part.feeds.php:51 templates/part.listfeed.php:34
#: templates/part.listfolder.php:35
msgid "Mark all read"
msgstr "모두 읽은것으로 표시"

#: templates/part.feeds.php:55
msgid "Starred"
msgstr "별표"

#: templates/part.items.php:17 templates/part.shared.php:18
msgid "Mark as unimportant"
msgstr "중요하지 않은 상태로 표시"

#: templates/part.items.php:20 templates/part.shared.php:21
msgid "Mark as important"
msgstr "중요한 것으로 표시"

#: templates/part.items.php:38 templates/part.shared.php:38
msgid "from"
msgstr ""

#: templates/part.items.php:44 templates/part.shared.php:44
msgid "by"
msgstr "에 의한"

#: templates/part.items.php:57 templates/part.items.php:58
#: templates/part.shared.php:55
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: templates/part.items.php:59 templates/part.shared.php:60
msgid "Keep unread"
msgstr "읽지 않음으로 두기"

#: templates/part.listfeed.php:33
msgid "Delete feed"
msgstr "피드 삭제"

#: templates/part.listfolder.php:29
msgid "Collapse"
msgstr ""

#: templates/part.listfolder.php:33
msgid "Delete folder"
msgstr "폴더 삭제"

#: templates/part.listfolder.php:34
msgid "Rename folder"
msgstr "폴더 이름변경"

#: templates/settings.php:2
msgid "Import feeds"
msgstr "피드 가져오기"

#: templates/settings.php:8
msgid "Export feeds"
msgstr "피드 내보내기"

#: templates/settings.php:10
msgid "Download OPML"
msgstr "OPML 다운로드"

#: templates/settings.php:12
msgid "Subscribelet"
msgstr "구독물"

#: templates/subscribelet.php:5
msgid ""
"Drag this to your browser bookmarks and click on it whenever you want to "
"subscribe to a webpage quickly:"
msgstr "언제든지 당신이 빠르게 웹페이지를 구독하길 원한다면, 당신의 즐겨찾기에 이것을 드래그 하고 클릭하세요."
